有無窮撚養車巴打 ? 分享下

月入萬幾蚊，公司無得免費泊個隻

每日比廿幾三十蚊養到部巴士

點解仲要養
儲下錢唔係仲好?
股市大跌先有錢入貨

興趣+唔熟股市點睇
利伸:無車

同朋友夾錢買車養車

留明學野

月入20k養車仲要讀parttime degree留名

月入萬幾如果無任何負擔又屋企唔洗你比家用都叫做可以養到部車

我公司屋企車場兩邊夾埋都6k

如果你架車食油啲，多啲野整既話都玩死你

碌多幾年有多少少錢旁下先養車啦

利申：有車場津貼既打什

屌 直情講緊我
但人生緊係要過得夠爽
養埋車 月月清

黎緊會養
假日車每星期揸兩晚
唔計泊車唔知養要幾錢
利伸搵得萬頭

我都係搵萬中
黎緊想出車
唔計保險牌費
預每月2千幾養假日車
泊車車場1400
油費我養架jazz應該都唔洗過千

正宗窮撚養車路過
搵唔過20k，養緊部腳車
車場1k7，揸假日，一個月一缸油倒
計埋出街泊車2k5一個月左右
以上無計牌費燕梭

講真車場平養架車仔只係兩次ptgf 行街😂

搵23k
養部echo 仔
油費800左右 幾乎月清 但好方便 走邊都揸車

之前搵萬五，養部三菱
好心提醒下各位未買車既人
唔好諗住買返黎就係車價保險牌費咁簡單
部車要執正哂，當年搵萬五既我要用四個月先執好部車
執正既意思係大保，防止佢老化左零件，出大事無得救
例如掃cam帶，壞一壞，拖車，維修又係一筆
基本上二手車買返黎，係大把野要整
整完哂先叫做有幾個月多返d閒錢，之後你就要等邊一日要拖車，之後又開始洗錢

見親個d話買jazz仔平養玩車既大諗頭傻仔
就一定係根本車都未買過，假日車又如何？
車場，牌費，保險，驗車，油，通通都係錢
車依種物件，我可以話你知就算你唔渣佢
佢都係會壞

你有冇諗過會唔會係你黑仔呢？

如果買部車返黎，係等壞唔保養
我諗個種單純叫渣車
養得車既最簡單換油水都應該知掛？

消耗品要換就一定㗎啦
你想講你換油水換咗幾皮野出嚟？
不如你分享下你果架三菱係乜野車等大家警惕下

Mark x岩岩撞花左個車頭
第一次撞車，我想問整返大約要幾錢？

心都酸

似係比人水左佢買架垃圾
一架正常既二手車係要執
但唔會執幾個月
話人買jazz 傻仔，不如話你連相熟做車房既朋友都無啦

因為你買三菱 仲要舊車 你係買Evo就話值得
雙田壞極都唔會整四個月先執返好
換車房啦
不過無錢就唔好買車就真既 d錢月月清好無謂

係都要插Jazz 一刀

考完牌無渣6年 結果買架全新JazzRs 開心使用中 車仔細 後座有 不過都係想試下RJ車.... 未買車 又有Budget 就試下玩RJ車

Jazz 零件多 多車房識整 唔會太多野整 都夠膽話買Jazz傻仔

搵15k咁少 唔好講咁多廢話
窮就窮 屋企係有錢
12k玩部2手車都輕鬆過你
怨乜野2手車

Any tg group?

一星期油錢唔多過四百 買慳油車

jazz夠echo porte小野執波箱夠玩你一舊錢 加上jazz好多當拎黎跑(我唔知有乜好跑)
講一代 車價拉貴 質素差都要雞幾 買架echo rs都冇咁嬲 仲要揸h車有幾多識車 保養架車
連所謂飛車果班連四個掂住地下既呔到期未都未識分 成日炒
零件多 多人識整 唔代表冇野整 應該咁講 只係市場多 師傅對得多姐 唔代表佢整車平喎 洗唔洗介紹畀你 唔小牛肺jazz 介紹架畀你 執到你暈

月入3XK, 但要比家用供樓, 車場要3.2K, 最後都係決定買架2手JAZZ代步

1500CC車仔

牌費4K 一年
車場 普偏2~3K一個月
驗車 $585
燕梳 2-3K (睇NCD)

油費當你一個月兩缸約900

仲未計夠期換消耗品, 偈油波箱油等等, 其實都幾難平養

好明顯係自己買咗架垃圾車

JAZZ個價硬淨, 而家04年仲賣緊25K以上, 同期有幾多車個價可以咁硬?
另外你要講飛車, D人拎ECHO飛我都見唔少, 又幾有代表性?

要牛肺要唔錫車, 咩車種都可以玩殘...又洗唔洗我介紹下D牛肺ECHO/PORTE比你?

上面講好唔好彩, 我諗就算你上架驗, 都重有唔少地方驗唔到, 都可能係會有問題

如果唔好彩, 你架車就算係新車, 行行下爆呔都會發生啦, 又或者唔小心撞花撞壞都係錢

牛肉乾錢計未左? 好啦, 就算你係勁守法, 出街都少不免停車場錢, 隧道錢

預咗每年都要執一執，講緊唔係淨係換油水
相信揸得車嘅巴打都會預晒泊車同隧道錢嘅
同埋巴打們都識得計下條數
整仲貴過你個車價嘅，直接劏啦，唔通真係擺4個月洗幾皮野換零件咩

真係長渣,一樣一樣換
換左d 急切性
每次換咪預佢2k-4k
果個月咪慳d 咁你玩得車預左

又要窮渣又唔想dom錢
一係就買部ps4 打need for speed算啦

整4個月都唔知架車買黎做咩 整多過渣，唔貴就假，我係佢就搵傻仔接手換過第部算

完全正確一星期郁一兩次嘅所謂假日車先最多嘢壞，但呢班車主偏係最疏於保養舊，小問題又唔理繼續揸，所以最易炒就係佢哋

命仔要緊，買得車就唔好慳埋D屎忽數啦

Call的士算啦

養㗎電單車cb150冇問題

整4個月
買過第二部啦

自己部二手Jazz 第一年用左2k換油換HID
第二年用左6k 換油噴油
今年用3k 換油換電池換brake 皮

仲負擔到

所以要預留定舊錢，唔係淨係計日常開支

其實養車要留錢預突發野就咩車都要㗎啦
係都要拉Jazz落水

因為多人揸，飛車，假日，耐唔耐一單炒車

月入3皮
想買部跑底玩下
但係搞緊結婚
一話買車老婆就發癲...

上面笑鳩人整4個月果d到底揸過車未
我自己落手落腳整淨係整個避震都整左三個月

你自己同佢一樣on9你就要人陪你個on9

起碼我整完架車平衡一流 日日揸十幾年咩事都冇
係有次比個仔揸壞左

搞完結婚回回氣先可保平安

算啦，好多水魚比人呃完不憤咪上黎話你地唔識唔好亂講
講馬一定要快過隻馬，講波一定要踢過職業聯賽
整4個月好意思拎出黎柒
部車如果4個月keep住整唔渣得出街咁係咪要諗下自己部車本身係咪有好多問題？

月入20k 養緊fit 仔，負擔到
揸番工多，一星期3-4日

買二手車，買完返嚟要整4個月，其實係咪買家無check清楚就買呢？
就算唔識都搵個熟嘅fd幫下手啦
買完返嚟整多過揸，仲講到咁先至係養車
無錯，你係得個養字

假日Fit仔揮手

養車既野我真係識條鐵

買返黎就整四個月 邊個戇鳩？
原來而家做水魚都可以上網威

估唔到咁多水魚
我換過3部十幾年既二手車 買左返黎都係換左偈油就揸得 係jazz要換埋波箱油

我買完返嚟都有換，雖然都知上手一直用啱油

呢d都預左要換，咁多年車

唯有係咁
睇中左部WRX好吸引
但係朋友叫我睇定d

睇你好唔好彩
一句講哂

養車預左啲錢倒水

月入23k 遲d想供架golf/scirocco

月入40k想供架c200玩玩

09 fit 1.5 朋友放 入唔入手好 低市價 1.5皮左右

姐係幾多？

4皮 3

養緊架甲蟲

我三萬九買2005年馬仔，淨係換左偈油油隔風隔同靚呔，埋單四萬四，其他乜都冇換冇執，唔夠一個月去政府驗車就直接pass左，依家照樣咁揸，精神到不得了

供？

4皮3上架睇完無問題都買得過嘅

唔洗車位真係好抵養

正

所以月入萬頭唔會唔夠養車 重點係你想養部咩車同洗唔洗比停車場錢 剩係停車場都夠你入油 even停車場只係千幾蚊一個月

我都想供部cla玩下

我1700車場已經算係輕鬆果班
假日揸一個月都係2千幾
如果住村屋，真係一千幾百一個月
當然未計保養

點解唔計埋去商場泊車錢？泊街？無試過抄牌？
唔會揸車去商場？

去商場都會消費，所以有免泊
泊得商場嘅車都應該好小會泊街，主要驚人hi花
正正常常揸應該唔會比人抄牌，冇人叫你雙黃停車，雙白線掉頭同埋超速

Plan緊買車，不過停車場真係好撚貴，如果夜晚泊街日頭泊番公司唔洗錢有冇得諗 ？

養過，賣左
停車場一年加租一次，頂唔緊
如果停車場要2000樓上，冇20K唔好諗，會養得好煩
如果唔洗停車場可考慮

好夜都ok
今年黑警凌晨都抄

泊街就預左比人炒既啦
抄你5,6張可能已經同爛地停車場同價

我樓下夜晚八九點到凌晨一兩點都試過抄，第二朝七點後又抄，晏少少起身隨時中出二連發，我就唔搏啦

泊番日泊全日泊算喇

留名學野

辛苦

有 不過睇你邊到抄得密唔密
我個到算好 抄過一次0900咁大把
不過95時間如果唔返工都係日泊 又要計出完車泊返入去重新計
放假又要早起身煩到嘔

今年抄到痴線, 凌晨都黎

早兩年都唔係咁

月入20-30k

村屋車位800
維修4k
牌費5794
3保6k
油費一個月1400 左右

想問巴打幾耐洗一次車？
唔想自己洗，有冇介紹？

3保6k

高危車

Lm

唔見你貼半架fit仔既？

我P牌 3保都要5k

洗車俠

H車6k走唔甩

月入22-24k
3000cc 車
1400蚊車位
同區返工
公司有車位
21歲 所以用人地名出 2500左右保費一年
係牌費一年7000幾
其他洗費同2000cc差唔多

巴打21歲已經搵咁多，公司仲比埋車位你

到底要咩工先會公司有車位唔洗錢

住村屋加公司有位泊

好彩姐
不過買車前一定要有車位
冇車位會好麻煩
冇咪錶又怕比人抄 又怕比人搞
夜媽媽又唔知放係邊